{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047373",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 뉴라이프풀빌라(신축 펜션) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加費用は2万ウォンが発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットがいる場合、ペンションへの入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用も宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 宿泊客は客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室でお魚やお肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟などは他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約期間の未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 客室をご利用の際、バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、屋外テラス、客室禁煙、プール(温水/ぬるま湯)、室内2.5x3.5m及び屋外15x20mプール、温水代3万ウォンなどの施設をご提供します。 お湯のご利用をご希望の場合は、事前にペンションまでご連絡ください。 バーベキュー場は炭火2人基準で2万ウォンで、1人追加する場合は5千ウォンです。 ネットフリックスが利用でき、売店/コンビニも利用可能で、駐車場も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数の予約をする場合、どのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。追加費用は2万ウォンが発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットがいる場合、ペンションへの入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用も宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊の入室と退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の使用中に何か損害や紛失があった場合、どのような責任がありますか？",
            "answer": "宿泊客は客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室でお魚やお肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、歌唱は利用できますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟などは他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約の重複が発生した場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約期間の未確定により料金が間違って表示された場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "予約期間の未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用可能ですか？",
            "answer": "客室をご利用の際、バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、屋外テラス、客室禁煙、プール(温水/ぬるま湯)、室内2.5x3.5m及び屋外15x20mプール、温水代3万ウォンなどの施設をご提供します。"
        },
        {
            "question": "お湯の利用は可能ですか？",
            "answer": "お湯のご利用をご希望の場合は、事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場は炭火2人基準で2万ウォンで、1人追加する場合は5千ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用可能ですか？",
            "answer": "ネットフリックスが利用でき、売店/コンビニも利用可能で、駐車場も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 762
    }
}